有冇人知呢單野 ！

邊Q個??

隻狗叫Ceci？

有得睇都唔睇啦，咁既樣